呢款餅係唔係絕種咗？

突然想食呢種餅，先發現已經唔見咗
係咪已經消失晒

搵左好多間百佳、便利店都搵唔到
有無人知香港邊度仲有得賣？

超市有得賣
or 零食物語果 d

百佳有...

點解我附近所有嘅百佳惠康都無...

食家優惠店有，好似$12@2

食家成日見
好似都係四洲代理
最鍾意紅色原味